\begin{song}[remember-chords]{title={Gravitacija}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_{F#} _E _H _{C#}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{refren}
		\ifprntch{
			V^Aeč kot spi^Ejemo boljši smo^H in le^Dpše zgledamo.^A \\
			Več kot spi^Ejemo boljši smo^H in le^Dpše zgledamo^A. {} \nscs ^{G#} {} ^{C#} {}
		}{
			\begin{repeated}
				Več kot spijemo boljši smo in lepše zgledamo
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Po zgle^{F#}du najboljšega be^{C#}nda iz Knežaka, \\
		smo naredi^{G#}li en komad, za Zme^Hlkoowa junaka. \\
		Je švo^{F#}h kot poljsko pivo in hit^{C#}er kot raketa \\
		in sko^{G#}či v daljino tri me^Htre brez zaleta.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Smo šli^ biciklirat od I^zole do Kopra \\
		in smo sko^raj ostali brez Ža^reta basista. \\
		Na le^vi strani morje na de^sni je bla cesta, \\
		nad na^mi nebo nad njim^ pa nebesa.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Na Re^xu je Žare zgubil^ ravnotežje, \\
		na ra^vnem odseku je zgrme^l dol na skale. \\
		Je blo ta^m eno dete v cve^tu pubertete, \\
		je brez mo^*{} drčka ležala na brisa^*{} či od tete.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			V^*{} eč kot spi^jemo boljši smo^ in le^*{} pše zgledamo.^ {} \\
			Več kot spi^jemo boljši smo^ in le^*{} pše zgledamo^. {} \nscs ^ {} ^ {}
		}{
			\begin{repeated}
				Več kot spijemo boljši smo in lepše zgledamo
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		Je gravita^cija melon ukriv'la Žar^etu pogled \\
		in je pi^sta pod njim zgubi^la pravo smer. \\
		Še sre^*{} čo je imel da je pa^du na glavo, \\
		nje^mu ni blo nič malo je^ okrušil skalo.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Medte^m pa je damjan povo^zu Madžara, \\
		ki je vijo^l'často opečen, menjal gu^mo ves nesrečen. \\
		Ja^z sem pa zgazu cel ta^*{} borniški vod, \\
		s kaza^lci v zraku so iska^li zahod. \\
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		In na^j še kdo reče da je pri ta^bornikih varno, \\
		va^ren si samo če poči^*{} vaš doma. \\
		Zgo^dba je izmišljena, a to^ sploh ni važno, \\
		le po na^uku se vidi kolko pe^snik velja. \\
		\enablechords
		\dots {} e\chord{H}n, dva, pet, sedem, deve\chord{A}t {} {}\dots
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\ifprntach{
			\begin{repeated}[3]
			V^*{} eč kot spi^jemo boljši smo^ in le^*{} pše zgledamo.^ {} \\
			Več kot spi^jemo boljši smo^ in le^*{} pše zgledamo^. {} \nscs ^ {} ^ {}
			\end{repeated}
		}{
			\begin{repeated}[6]
				Več kot spijemo boljši smo in lepše zgledamo
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

\end{song}
